【突發！】原來今日之前襲擊CCTVB係合法！

無綫電視 (TVB) 今天向原訟庭申請臨時禁制令，要求禁止任何人士非法及故意襲擊無綫電視記者及毀壞其財物。法庭將於周五（11 月 1 日）就申請進行聆訊。

任何人士包括警X

包括埋藍色嗰隻